人在馬爾代夫，你問我得閒答

3點色selfie

Sorry 男人唔著3點色

頂住先

Resort點樣

個景靚

暫時未見到，反而4腳蛇一到入夜門口天花就好多

去馬爾代夫要洗幾多錢到？

好恐怖的

機票用里數換
這種房on sale 果陣book,4千幾蚊晚包3餐，但接駁交通貴，最平$350USD 1個來回（其他島唔知幾）

係，夜晚淨係聽到海浪聲

我嗰時去係半夜到，安排咗酒店後成晚都係聽到海浪聲，但一到第二朝早，一望出去就

四千幾係雙人?

一朝d陽光射入來真係冇得輸

係，Ocean Pool Villa

都唔係好貴

有咩活動搞?
每樣仲要另加錢?

入島會比張野你，記錄左島上大概半個月每日唔同時段既活動，有自費及免費，我地住果個島其中浮潛係免費
其實如果是包3餐基本上唔洗點洗費，除非參加自費活動or做spa 果d

包三餐嗰啲package大約幾錢？

冇嘢喇，on9咗，四千蚊包三餐又幾抵喎

野食相
覺得好唔好食

老婆覺得好食，我覺得普通
都算多野食

有無對住個海扑野？

答冇你都唔信啦

巴打你間酒店叫咩名

好新好乾淨，好似大執過後17年重開